[仲要幾多火頭]送中同黑警未完，政府已急不及待搞埋通識

教育局轉用文憑試作為本港高中課程的主要考試制度時，通識科為四個核心科目之一，而教育局轄下的「學校課程檢討專責小組」經研究後，建議維持通識作為核心必修科。但局長楊潤雄在昨日《星島日報》刊出的報道中，指社會上不少意見質疑通識科教材、甚至教師教學方法偏頗，透露政府不排除重新考慮通識科是否繼續必修。

諗住乘亂側側膊過關?

認真，如果佢地敢搞通識科嘅話，我即刻上街
我諗應該都會有好多教育界同學生會去囉

不如而家上咗先？
夢遊嗰班比人拉晒心灰意冷嗰陣
無人會再出嚟

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

的確係，今次咁大聲勢都打散埋，肯定好似雨傘後喧沉寂幾年

我覺得未係時候囉
都未真係宣布會將通識科變做選修科
可能比左意見先，之後佢真係宣布嘅話，就學生師生聯署，再上街遊行示威